大家內耗邊個見到最開心?

Push

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我信兄弟
但連登多分化撚3毛係事實
難以避免